有冇人會扮p牌玩其他車？

借架車俾p牌fd操車
操完照掛p 廢是搣

發覺成日d司機好鐘意蝦p仔或者扒頭
但扒完佢又係同你一樽速度

最鐘意行中綫請人食box
見到dc9係隔離成日想cut又cut唔到就好笑
又唔肯收慢

巴打有冇其他招？

發覺成日d司機好鐘意蝦p仔或者扒頭
但扒完佢又係同你一樽速度

似你扮p 比人玩多d

M3搣M 痴320i

屌

咁你都可以咁諗既

你有無牌？
換凳座得舒服啲有咩問題咁換recaro 凳又扮咩

利申 揸hiace

咁都覺得好玩仲好自豪
小學雞到

320裝m櫈見過未？

仲有新m3仲柒過320i 到底會點開心

好多人係享受改嘅過程嘅

呢樣我都覺點改都好，唔好換咗個尾章
包圍少選擇係理解嘅
但係我好想睇下新m3係咪改返做320樣

A4=RS4
323=M3
A200=A45
CLA250=cla45s
fd2=fd2
都係玩日本車既人最真

其實我想講 掛左p 好多司機都好禮讓

你又岩
之前見過部唔知咩鬼扮mugen rr 笑撚死我

FA1=FD2
RSX=DC5R
你真係未見過咩

當然見過
但痴假章個比例點都係歐洲車多先
仲有堆未數出黎

之前有個FD既FD又係咩都唔柒識
TSI改撚哂R包圍 後面痴張NA貼紙
笑撚到我仆街 turbo車黎架wo大佬

可能人地真係抬咗Polo 1.4副垃圾NA呢

你令我諗起以前呢到有位巴打ej20要抬ej25

S3扮A3